日日指數硬升 個股又唔升

計返今年啲profit得返幾百蚊仲要係港紙

無蝕算係咁。
但好多個股都升左好多，你到底買左咩無升

有好多人已經蝕緊上年profit
知足啦 今年先過左3個月未夠

yes
要捱蝕本金係有壓力

下
我個啲升到仆街。。。

U..........過年死到而家.